示威者澄清襲擊警務人員事件

示威者澄清
＊＊＊＊

就有報道指有市民於七月三十日晚上在葵涌警署一帶襲擊警務人員。示威者今日（七月三十一日）作出以下澄清：

該名白衣警務人員因天雨路滑不慎滑倒，熱心市民蜂擁上前扶起該名警員，因而引起誤會。

此外，亦有言論指出示威者用雨傘襲擊警員，據消息指只是扶起警員的手臂延伸。

完
2019年7月31日（星期三）
香港時間01時25分

原來係咁真相大白

我無嘢講

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

比大家知個真相都係好事

我睇直播都見到呢個片段

公道！

警隊強烈䜋責三號風球導致天雨路滑

驚跣親咪唔好出街囉

個完字真係好好笑

明白了

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

原來係咁

個地下真係好撚濕滑

香港市民好心有好報

好人一生平安

我會8.5會罷工